今次武漢肺炎真係配合哂天時地利人和

隻肺炎黎到接近新年前開始爆發，班中國人正值春運時期，所有公共交通工具必定人流密集。

返到鄉下就搵哂班親朋戚友拜年送禮，再大排筵席，直接口水交流，互相感染。

之後又再大遷徙返城，成班人再係交通工具上面互相感染。

武漢又係成個中國既中心點，交通要地，大量人群往來中轉，再四散全國。

加上中國人自命不凡，百毒不侵，死都唔戴田罩既性格。

真係少一樣都無咁效果

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立
認同請分享

有黨take care 就唔會病啦, 係咪

沙士咪又係咁

最後都病證明你係低端人口

支爆的開端？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

直接全部坑殺
止肺制炎
要用強硬手段對付

大限日！

仲要話除左有黨既說話之外 其他都唔會信
永遠唔會諗黨為左面子而唔俾你地帶罩

香港人要戴口罩啊

之前支那70周年好多支那人仲講緊國運

天

香港都少少助攻，玩到中國禁運

你講緊咩呀
根本沒事兒
戴口罩?你係咪港獨暴徒

諗起班人，農曆新年有咩病痛都好，打死都唔會去醫院，又黎助攻

沙士嗰陣個時間線都係差唔多
最後咪又係咁
期望唔好過高

佑WARS